［置頂］A1都上埋 咁都仲唔幫手炒大佢？今晚21:00要人

［國際戰線一齊打］

天時，地利我地都齊，依家只係爭東風再起。
美國 #antifa 嘅示威開始減弱，全世界嘅焦點都係 #policebrutality 。

我地香港思流正正就係有兩位成員在12/6的和平街站中被捕，當中更有傳媒拍下警察以壓頸的方式，粗暴制服我們的成員。

正值全世界反警察暴力，焦點亦可以翻返嚟香港。

我地思流呼籲各位：
今晚（14/6）21:00 準時在自己的social media post出右圖，再次向國際響起呼救的訊號。

Format可以如下：
There are students from #ideologisthk were attacked by the police by being suppressed on her neck and restrained on the ground, at totally peaceful atmosphere, to emphasize.

We sincerely hope that people - no matter you're living in Hong Kong, or places across the continents - to pay attention to Hong Kong Police brutality towards us, the secondary students and Hong Kong citizens.

Respond to the appeal by @ideologisthk
#policebrutality
#hkpolicebruality
#studentslivesmatter
#hkerlivesmatter

希望今晚九點，可以準時見到大家。

#香港思流 #policebrutality

一齊做

Push

同意要推俾國際知
但唔同意 同單一format
外國好反感

如果真係冇bite 講真蘋果都唔會放A1

Tui young live matter

可以如下 即係其實用乜嘢都冇所謂嘅我覺得
個重點係要焦點翻返嚟香港

推

push

乜𨶙嘢香港思流

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

大家可唔可以幫幫手推下 唔想手足比人呃

#policebrutality #hkpolice #hkpolicebrutality #alllivesmatter #china #chinazi #ccpchina #ccp #china_is_terrorist #hongkong

今晚九點見

識唔識都無所謂 個重點係 個學生係佢地嘅成員
由佢地黎發起呢一波行動係最合適

And for your information
佢地同 香港眾志 青年政治關注組 合作
= 中學生行動籌備平台
罷課公投就係佢哋發起 大大小小嘅中學生集會都係

佢地又同學生動源合作 本身諗住搞個九龍大遊行

推！

請好好運用

ok

要九點嗎
我時時都打緊

應該係想達到同一個時間一齊洗版嘅效果？

自推1/10

2/10

tui

Tui

pushpush

younglivematters
AllLiveMatters

Easy

young lives matter

p 牌推唔郁, 但 9 點會響 fb ig 出 po 幫下手

推推

佢個popular tag係睇一小時內嘅

PUSH

Twitter

推！！！

Pish

你覺得班白人左膠會理香港人咩？
美國死個黑人，歐洲都過萬人示威
香港過去一年死咗咁多個都冇反應

推爆佢！

每人retweet一次
身邊嘅人再retweet 影響力可以好撚大
滾雪球咁滾出去

至少當全世界嘅焦點都係警暴嘅時候
香港所發生嘅事好似冇人理
而同一時間（within 1 hour）
一齊出po 係將香港發生嘅問題強制置頂

twitter要人

puh

同一時間出都衰
一定俾人話bot

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

求圖

有冇原圖？

推

想將香港人團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

推上國際

Push!!!!

pish

幫推

去之鋒twitter retweet左先

點解隔咗一日都先有熱門講呢件事
黑警百幾磅嘅力
壓頭跪頸壓落個中五女學生度
其實係勁傷 係好大件事
一定要煲大佢 做好文宣 推上國際
如果咁都唔多啲人關注 點樣對得住受傷嘅女手足

點解唔係出一條tweet俾大家RT?

615、黑衣、白絲帶

[615黑衣白絲帶] 民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

邊度有呢張相？

Twitter見

推爆佢

推手

9:00見

721831101111

sorry 但你個template英文錯grammar
英文唔好 試下改
Hong Kong Police attacked a 16-year-old student from #ideologisthk by pressing knees into her neck. The student was restrained on the ground for simply distributing flyers.

We sincerely hope that people - no matter you're living in Hong Kong, or places across the continents - to pay attention to the Hong Kong Police brutality towards Hong Kong's secondary students and citizens.

有無方法一次過post出嚟

搵人ig send比佢地

百屌成才
之前嘅登報都係靠各位

冇用開IG得twitter
巴打幫幫手?

推推推

lets push tonite

用唔同嘅警暴相都ok

推推先

即係有個tweet 大家一齊轉發定點？

同我推

#policebrutality
#hkpolicebruality
#studentslivesmatter
#hkerlivesmatter

Pishhhhh

Twitter 見

Push 啲kpop一野刷上trending
其實係點刷

警察對一個女學生跪頸
係極權國家先至會做嘅事

有原圖先可以post 架嘛

TWITTER LINK呢?
置頂條TWITTER LINK先啦

Pushhhhh

將d字cap做一張圖up埋上去
Tag就要用人手打字

有冇人可以比埋清晰片源upload?
字 相 片 3樣都一齊up就最好

講咗好多次唔好spamming
唔好用同一個format洗版
唔好用一張圖洗爛人地個tag
唔好勁多tag又無內容

你地咁樣會被系統del post ban acc
就算hashtag行動要用各自原創內容

你地究竟係咪聽唔明廣東話
定有心搞爛police brutality個tag？

中國網軍一路都係咁樣spam，搞爛咗無數tag，Twitter ban果17萬中國網軍賬號就係玩緊樓主果種戰術

日本反惡法果陣都證實咗洗版唔work，Twitter照樣del po

幫我推

pin 原圖

pin呢張

要原圖 打國際線

右圖即係邊張

唔撚知以為 瞓係度個係賊
佢地心理唔正常都唔知幾時爆 建議佢地搵下精精科 做下測試每個 。

highlight多次，唔係潑冷水但係吹雞唔好吹錯方法
就算hashtag行動要用各自原創內容，唔好全部用曬同一set圖同一內容，因為copy&paste系統可以一個制就幾百萬個tweet咁del，你po幾多都無用

全球聚焦

雖然之前都tweet過！
今晚9點見

［置頂］A1都上埋 咁都仲唔幫手炒大佢？今晚21:00要人

Pushhh

有手足upload左上Youtube, 幫手推國際線

Hay, see you in Twitter!

agree推

推上熱門

qg8

一齊做！！！ 推呀！

Up

岩 直頭無成本既野都唔做？
打幾隻字都唔做？
就算唔得 你又損失左啲乜野？
唔好問有無用 做左先講
當初大家都係咁行落去

呢一年仲有好多警暴嘅相
可以一次過po埋
#policebrutality

twitter唔俾出咁多字wo

人地講緊種族問題
我地應該講中國政府想排擠香港人
用十三億人去清洗七百萬香港人

今晚9點見

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

差唔多夠鐘再推post

推呀

謀殺

改下啲字，attacked改做kneed。

落多個hashtag，All lives matters。

下面第二段同落Hashtag意思相近。

21:00 一齊向外國做文宣 !!!

唔做既 請離開連登

仲有 1.5 hr 畀大家開 Twitter account !

9點做任務

Thx OP

你睇下時間幾夾

老母麵 19:1X 分 出嚟
然後 十幾分鐘就推到幾十頁 上埋熱門

你睇下時間幾夾

已share長輩朋友

出發

Push Twitter 見

支持青年人

TUIIIIIII

Ok

9點見

如果用twitter 記得打埋#blscklivesmatters

大家推下呢段先

其實好似10點鳩叫咁 每晚2130-2200都全部人上twitter 目標global trend 一兩個hashtag有無得唸？

如果支持(真係會幫手做既）可唔可以👍🏼
多人肯做會嘗試策劃個daily twitter trend campaign

每日推一個hashtag
唔一定係好香港specify好似 #HongKongProtests #FightForFreedom #StandwithHongKong
有時可以做generic啲同全世界connect例如 #PoliceBrutality #WomensRight #ChildAbuse
甚至乎主打CCP好似 #CCP_is_terrorist #CCPVirus #BoycottMadeInChina

如果一個hashtag上worldwide trend係會多好人留意
夜晚時間歐美亞洲都起晒身 audience reach會最多

初步構思
1.每日lunch hour公布一個hashtag
2. 大家各自係選擇相應既 相片/影片/文宣
3. 配上外語(如果中文 - 用書面語)caption
4. 加daily hashtag (可以追加其他#)
5. 盡量like晒其他手足既post務求將香港人既post推高 reach多啲外人

歡迎大家一齊brainstorm

Retweet

我係外地已推上Twitter. 請大家努力推爆佢。

推
但又眾志，又學動，真係唔識㗎喎

屌你老母班狗根本唔撚應該叫生物 蟲都不如

有無高清圖

似乎有YouTube 片係Tweets 入面多啲人睇到。 努力！

要講埋學生做緊咩而被黑狗kneed

可以扯番埋831 當時地鐵恐襲第一次使用跪頸
鏡頭影到至少3-4個人昏迷不省
而家跪死左一個人仲唔停
意圖殺香港人動機明顯

［置頂討論］國際線 - Twitter版十點鳩叫 ！！！

一齊討論 一齊brainstorm好嗎 🥺

今晚9點twitter見

今晚要人

預備啊

九點見

推唔喐都要推！

#youthlivesmatter
#hkerlivesmatter

#youthlivesmatter 呀

我會在twitter同facebook出post
支持學生

puah

仲要驚死個女仔唔夠傷 2-3隻popo跪上去

到時rt你

嚟

個問題不在於此
個問題係 兩邊都仲肯幫佢哋無割

推push!

Pushhhh

一齊推

個template 爆咗twitter 字數上限

試吓用呢個

‪Students from #ideologisthk ‬
‪were being suppressed on her neck and restrained on the ground by the police at totally peaceful atmosphere‬

‪We sincerely hope that people around the globe can pay attention to HK Police brutality ‬

推阿

推推推推推推推

差唔多TWEET啦 大家準備好嗎

黎啦

黑警死全家！

Push

聽日黑衫白絲帶

Gogogo

自己打唔好copy啦

tweeted!

everyone!!!!!

sorry 想試吓改少少同貼多次啲tag

Hong Kong Police attacked a 16-year-old student from #ideologisthk by pressing knees into her neck. The student was restrained on the ground for simply distributing flyers.

We urge everyone - no matter you're living in Hong Kong, or places across the continents - to pay attention to the Hong Kong Police brutality, which is threatening the safety and freedom of Hong Kong's secondary students and citizens.

#policebrutality #hkpolice #hkpolicebrutality #alllivesmatter #china #chinazi #ccpchina #ccp #china_is_terrorist #hongkong #studentslivesmatter #hkerlivesmatter

9點啦
Go go go

posted

Push! 係時候了

Post左上Twitter

Twitted and push

POST左！大家POST左未呢！？

Push Twitter要人

Bump

盡量用自己文字寫啦

615黑衫白絲

自膠爆哂字數
以下係唔爆字數版

HKPF assaulted student from #ideologisthk by pressing knees on her neck. She was pinned on the ground for distributing flyers. We urge everyone to pay attention to HKPF brutality.
#policebrutality #HKPolice #hkpolicebrutality #china #chinazi #ccp #hongkong #studentslivesmatter

我CUT左後半段

推 全世界都反警暴 只有林奠支持警暴
機會來了

DONE!!

Tweet完大家search番#policebrutality 黎推

手土

done

Done

記得按tag #hkpolicebrutality
Retweet & like 埋其他手足

推撚爆

Done!

手足要互推！

屌
段文Twitter 會爆字

done!

搞掂 推

大家互相推

push 人呢？

Twitter戰線要人

大陸都有

低成本行動，唔做對唔住手足

做緊，大家加油

#policebrutality 有機會令外國人search到

人手置頂，推

宣傳下香港警暴問題ok

但就唔好洗人板或者太單一

Twitter gogogog

#hongkonglivesmatter

頂 有個唔知乜鳩延遲考試都hashtag studentslivesmatter

乜料

繼續推！

sone

Mc jin: RMBmatters

仲好似推左一兩日
所以Studentlivesmatter 呢個hashtag 先上到過萬

樓主真係pin左你

鍵盤戰士

HKPF assaulted student from #ideologisthk kneeling on her neck. She was pinned on the ground for distributing flyers. We urge everyone to pay attention to HKPF brutality.
#policebrutality #HKPolice #hkpolicebrutality #china #chinazi #ccp #hongkong #studentslivesmatter

要人

希望可能keep住日日搞

癲

done and RTed

Push!

Rt 同like手足！

push ar

Rt 呀

Rt and like

Pp

屌佢黑警老母個臭閪
睇相已經嬲撚到震

Tweet and RT!!!

Twitter 見到好多手足做嘢

Push左

吹大雞

#YouthLifesMatter

大把材料啦講真

做完過黎推一下

日日都搞啦不如

提早左做，照推

日日都有唔同素材

趁外國人呢排search #policebrutality #endpolicebrutality, 仲唔趁機做文宣？

重點係個女仔咩都無做

推推推推推

其實最好要回應番Trump
“一對一用跪頸可能係無可奈何，但多人對一個人，就必定唔得”

要幫番Trump，俾佢再續多4年，否則Joe仔上咗大家gg

岩岩先睇到

Trending in Hong Kong SAR China
#StudentsLivesMatter
21.8K Tweets

Send去俾foj叫佢出句聲

大家push hashtag上trending 既意思係統一hashtag！

幅相/video唔使一樣㗎！多元化啲先可以吸引人睇～
👉🏼每人揀幾幅自己鍾意既upload 加兩句自己感想👈🏼

順便輕輕一推👇🏼

契爺Solomon Yue出post提及香港警暴，有twitter嘅手足快啲去留言

國際線

[暴大校友要人] 登記出席投票

721 831 101 1111

Pushhhhhh

Push
琴晚未做既快啲做